新手健身，我想變大隻呢個方法得唔得?

自己整咗呢個program出嚟 可唔可以話畀我知邊度可以改善下

LM等高人執得更完善

記住progressive overload就得

有做到呀每week add 2至5 percent rep or weight

每次有record?

有， 但我見人哋嗰啲整到好專業好複雜，我都想試下整但係好難唔識， 好似人哋玩爆live嗰啲excel有個表 撳一個掣就可以揀你想做嗰個動作唔使自己打出嚟。

有冇幫你計埋 你呢一個月嘅力量提升咗幾多

雖然網上有啲free download the file， 但係都好難用 如果本身識excel嘅就容易得多

有record已經好好啦 確保到進步,我依家每次淨係同對上一次比較覺得已經ok

我都淨係比較上一次

冇錯我都覺得咁樣已經夠

但如果有啲已經set好曬嘅excel file 就好 淨係填啲資料入去 就算畀錢買都抵

咩app 黎？

Excel

可唔可以share 黎睇下

咁細點睇...

第一張唔細

做咁重都仲叫新手

玩咗一年幾

二年資計都算係新手啫

係嘅
本身未入黎睇post以為零經驗嘅新手

我之前每日做三下掌上壓 但一個禮拜之後太大隻
而家只係做1下

溝女唔使練大隻都溝到啦

就係你呢D懶好笑既comment搞到D想認真討論既post冇人認真,
我估你現實都係D on9仔黎，不如你去番香討,ok?